尖沙咀碼頭噪音如無改善 商戶擬申禁制令

旺角行人專用區被「殺街」後，當區表演者轉至尖沙咀碼頭演出。

有當區區議員指，迄今已接獲逾20宗投訴，並向油尖旺區議會提出要求，冀召開特別會議討論事件，而民政事務處近日亦召開跨部門會議，處理尖沙咀街頭表演的噪音問題，另有團體將於本周六(11日)發起「光復天星碼頭」的行動。據了解，有附近商戶正考慮，如港府未能降低表演者於尖沙咀碼頭對出位置發出噪音，將會使用「撒手鐧」，向法庭申請禁制令。

油尖旺區區議員、民建聯孔昭華指，就尖沙咀碼頭的表演，他至今已接獲超過20宗投訴，內容與噪音及阻礙公眾秩序有關，投訴的人包括經常路經碼頭的市民、附近巴士站的車長、附近商戶等。孔昭華表示，有幾個區議員均認為有逼切性開會商討，他已透過電郵聯絡油尖旺區議會主席，提出申請希望盡快召開特別會議商討事件。

另外，民政事務處稱，已安排地政署、運輸署、警務處、康文署等多個部門召開跨部門會議處理問題，孔昭華指跨部門會議預計在本周內會完成討論。

另一位油尖旺區區議員、民建聯關秀玲就稱，至今未接獲投訴，「有居民向我們反映意見和期望，但無投訴，他們部分住在美麗都大廈、重慶大廈，這些老街坊本來喜歡晚上飯後到海旁散步，近日散步時見到表演，就向我們指，希望海旁維持本來的模樣，容納真正的街頭表演藝術，而非像旺角那樣『亂晒籠』，開大喇叭，又收錢。希望政府設有發牌制度，做好監管。」

學生獨立聯盟於其facebook專頁發文指，將於本周六(11日) 在尖沙咀天星碼頭發起「光復天星碼頭」行動，時間稍後公佈。其帖文指，「如果中國人不懂香港法例，作為香港的主人就必須向他們進行公民教育。」而「香港獨媒新聞」亦在facebook發起本周六晚七時，到天星碼頭舉辦「尖沙咀碼頭狂歡晚會」。

據了解，由於近月到尖沙咀碼頭演出人數有所增加，有附近商戶認為，如港府未能降低表演者於尖沙咀碼頭對出位置發出噪音，將會使用「撒手鐧」，向法庭申請禁制令，禁制演出團體在此表演。

油尖旺區區議員余德寶説，政府的跨部門會擬於短時間內召開，將談及有關監管行動事宜，避免有如上次有持牌表演者被拒演出等事情出現，他又認為區議會及政府部門應該聯合召開緊急會議。

G持嚴正執法

阻人搵食 趁地淋啦

好多遊客會去果度飲許留山
一行去碼頭見到咁多大媽 香港咩形象都無曬

光復天星碼頭

政府只會解決啲提出問題嘅人而會唔會解決問題

做得好 g持

得罪大財團
你估尖咀係旺角咩

係就快啦 嚴禁行乞

我地係開心 唔係嘈呀

到時趕走咗之後,
班支那婆落銅鑼灣...跟住輪到銅鑼灣鋪頭做野....再趕,

一路向南

我係新移民,唔識法律呀

完美演繹過街老鼠

另一位油尖旺區區議員、民建聯關秀玲就稱，至今未接獲投訴，「有居民向我們反映意見和期望，但無投訴，他們部分住在美麗都大廈、重慶大廈，這些老街坊本來喜歡晚上飯後到海旁散步，近日散步時見到表演，就向我們指，希望海旁維持本來的模樣，容納真正的街頭表演藝術，而非像旺角那樣『亂晒籠』，開大喇叭，又收錢。希望政府設有發牌制度，做好監管。」

噉都重唔叫投訴？

睇過新聞好似話單海港城銷售額佔香港零售額7-8%
仲未計周邊個d 咁大舊肥豬肉
點會俾你班大媽搞搞震整cheap晒成個level
班財團實玩殘你

屌 肯定下一步係銅鑼灣

好似話 time square 已經有

係就好

煩下班貴族都好

累撚埋非洲鼓個表演者

借大媽去禁法輪功

最近見海港城啲物管走哂出黎
以前都唔會咁樣

準備好一副好靚嘅棺木畀你地

心到涼晒 重有文化中心班廢物康文狗

因為係民建聯

咩呀
點會冇改善
明明兒登鍵盤戰士呢個幾禮拜嚟諗咗好多計仔去驅趕大媽㗎喎
班大媽一定驚緊㗎喇
商戶們忍耐多一陣啦
駛乜吓吓嘥錢揾法庭幫手啫

禁制令可以 旺角就唔洗咁慘

我想聽真音樂呀

雖然尖沙咀班busking每況愈下
但因為班支那婆搞到所有，包括好嘅表演者都要收皮真係好唔抵

果班仆街支那大媽，屌你老母，仆街死啦！

廢老鬥舞.gif

去紅磡訂定等棺材同花圈送比你地又點話...
反正尖沙咀落紅磡一個西鐵站就快到....

仲可以係世界/萬國殯儀館,出殯之前班廢佬FANS係靈堂到載歌載舞送你地一程又點話...
仲會燒大量陰司紙, 金銀元寶比你地落去地府到唱又點話, 地府應有盡有

禁制令有用就唔使殺街啦

遍地開花

有錢名店果然係唔同啲

屌你老母香港拜金社會

班支那大媽知唔知道星光行係霍英東家旅持有，嘈到佢地仲邊會有運行

好期待佢地冇地方去唱
最後要去政總到唱

係

支咪好慘

咪撚煩全部去西九
阻撚住曬

禁都係禁一忽，唔可能全個尖咀
碼頭唔得，啲撚樣咪鼠去弟個位

班貴族得罪你呀？

快d落埋銅記搞事
時代實出手ban埋你班撚樣大媽
睇下仲可以去邊

睇下邊個申請姐
你搞到海港城要九倉出手就實有用

我爹械開心，唔係臭呀

曲線團結香港

下一步我諗啲撚樣會去中環天星

發牌有撚用咩

以前有人搞光復比人屌踢gip 恰細佬
而家唔搞 班妖魔鬼怪就出晒黎 但已經冇人敢出黎

廢老跳老舞

真正“紅磡殯儀館”開show

怕咗你地係外國旅遊網唱衰尖沙咀

點解唔去政總

組隊光復尖沙咀

其實搭程小輪去中環天星多好多位
新填出黎週邊大把空地
又冇乜舖頭，係得摩天輪果邊有啲攤位
係要迫起尖東呢邊得丁屎咁多位

有冇人送花圈過去姐

無用

建制派，傷害香港團體又收錢出黎，
搞歡迎大媽跳歌跳舞街檔，
同你唱反調

千祈咪發牌呀屌你老母

可惜禁制令意味住 busking 都唔得

你禁完
咪又轉場
根本無撚用

1823
話有躁音有無用？

反正而家屯門公園都比大媽同廢老佔領哂 不如趕哂佢地去屯門公園 自己狗咬狗算啦

好賤呀你
正正特首辦 同中環軍營對出個到
一嘈就一槍射死你

走去海港城外面唱死就梗架啦 不過估唔到死咁快姐

你落場

比佢地去“門常開”到唱囉
劃埋位比佢地又點話
記得執返d 垃圾走咪得囉

禁?人地旺角自己俾錢買隔音屏障都要焗拆呀，禁到仲駛攪咁多野？

幾時立法公眾地方唔準用大聲公/喇叭啊

以前鏗鏘集...有講香港廟街啲呀伯呀叔會俾錢啲妓俾佢地上下其手抽水...而家啲廢老為左攞正牌抽水就盲撐啲大媽响度滋擾人...

政府呢招毒
你香港人憎大媽

如果你支持禁制令攪大媽>公共空間的反政府活動都可以用私人禁制令攪死你
你反禁制令就變左比大媽滋擾的人討厭你

成班鳩叫，烏煙瘴氣。
同宜家香港政府管理之下一樣失禮死人。

其實有無人拍過片影到佢地做呢啲野

落地獄啦屌佢哋老母

唔會，呢個位唔就腳

死廢老阻撚住條街，跳廣場舞死去天安門啦屌你老母

海港城租值咁貴，反應實大啦

d 大媽真係唔驚汽油彈架？

好似話其實係同一班人黎

留名睇禁制令 佔旺清場咁

你老母閪,比D濕鳩大陸閪搞撚亂哂,申請禁制令又搞到原本真係想表演既人冇左呢個機會
成班正一食屎狗,祝佢地死無葬身之地

已經遲左啦 成個星期影響個商場幾千萬上落

有撚用咩，黑警最怕支那大媽

我真心覺得唔撚使理

第1
尖沙咀嘅區議員
成班建制 平時行企
都唔撚使點做
今次咪畀機會勤力吓

第2
內文提到 美麗都、重慶班街坊
屌佢老母 呢班死廢中藍絲
開賓館搞到一街冷氣機滴水
無間斷成條路
滴撚到好似落雨咁

班賓館客/老街坊
仲日日喺樓上走廊違例吸煙
賓館客喺套房吸煙
亦搞到單位外火警鐘經常誤鳴
半夜三更嘈到成層都聽到

呢班正一死自私精
而家話飯後散步 海滂變咗樣？
風水輪流轉 一物治一物啫
抵鳩死

試下移去銅鑼灣搞, 即刻做野, 拉人封檔

香港階層：

大財閥
政府
中產
廢老新移民票倉
小商戶、居民
平民
年輕人
賤民

邊啲唔得罪得好清楚啦
搵食都行遠啲

攬炒

呢班廢老幾時死

行過一陣臭味 係咪有人放臭彈？

附近5星酒店林立，比你班人拖底形象？

仲有海港城

唔好意為跳下舞賺幾萬，就理所當然

我都係提議下姐
點解班大媽唔去廣東道/柏麗大道果邊？ 人流仲多啦

班廢佬覺得咁開心
咪組隊係隔離一齊跳番part破地獄開心下囉

講真tst平時都唔係點去
再好趕埋過銅鑼灣， 灣仔咁
俾d有錢佬受下

快D起好西九

全部搬晒去西九

一早就應該啦

有人話禁制令影響咩公共空間使用權

我想講你不如問下下影相佬
唔好講落架阻人,舉大機都比保安阻

用一樣從來無的野收大媽檔好事